有無人同我一樣好鐘意小天使糖糖

一見到佢個樣就唔小心扯左

手天使糖糖世界第一

仆街 打錯字

無人認同

推

巴打屌過未

我真絲，淨係同佢磨過下，好滑

識玩一定係玩佢隻腳

返工無野做 就一定係諗下小天使

推上去

好朋友

冇圖冇朋友做

巴打真係識玩

hi

有糖糖我唔需要朋友

幾時一齊玩

hi 乜咁岩

仆街仔 雷姆歸我

比你啦 我要糖糖就夠 我已經買定迪士尼年票

糖糖世界第一

屌你都唔知夠唔夠分，至多上半晚讓你玩左先